%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Educación}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ingeniería Informática} % Degree
    {Universidad de granada} % Institution
    {Granada, España} % Location
    {Sept 2019 - Current} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Organizador de PyConES 2022 GRX}
        \item {Prácticas en la OSL UGR}
        \item {\textbf{Courses:} RHCSA Red Hat Certified System Administrator}
        \item {\textbf{Technical Skills:} Ansible, PL/SQL, Debian GNU/Linux, Bash, C/C++, Java, PHP, Python, Pfsense, Proxmox.}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Administración de Sistemas Informáticos en Red} % Degree
    {IES Gran Capitán} % Institution
    {Córdoba, España} % Location
    {Sept 2017 - Junio 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Sistemas de virtualización VMware ESXi}
        \item {Administración avanzada de GNU/Linux, servicios en red.}
        \item {Administración media de LDAP.} 
        \item {Administración media de Windows Server y Active Directory.} ç
        \item {\textbf{Courses:} CCNA 1}
        \item {\textbf{Technical Skills:} Windows Server, LDAP, Active Directory, Debian GNU/Linux Services, VMware ESXi.}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Sistemas Microinformáticos y Redes} % Degree
    {IES Marqués de Comares} % Institution
    {Lucena (Córdoba), España} % Location
    {Septiembre 2015 - Junio 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Administración de redes Cisco CCNA.}
        \item {Administración de puestos de equipos, GNU/Linux y Windows de escritorio.}
        \item {\textbf{Technical Skills:} Windows Server, Active Directory, Servicios en Red, CCNA.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
