%-------------------------------------------------------------------------------
% SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia de trabajo}


%-------------------------------------------------------------------------------
% CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Prácticas de Universidad} % Job title
    {Oficina de Software Libre - Universidad de Granada} % Organisation
    {Granada, España} % Location
    {Sept 2022 - Mayo 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Colaboración con un equipo de 3 personas para crear un sistema de automatización de equipos de escritorio basados en GNU/Linux.}
        \item {Automatización de las herramientas de creación de imágenes de equipos de GNU/Linux.}
        \item {Despliegue de un sistema de Hypervisor Proxmox con Pfsense como firewall y VPN basada en Wireguard.}
        \item {Despliegue de un sistema Git.}
        \item {Solución de problemas con equipos de escritorio de terceros y preparación de equipos de escritorio.}
        \item {\textbf{Technical Skills:} Python, LXC, Docker PHP, Ansible, MariaDB, SSH, C++, Debian GNU/Linux, Red Hat Enterprise Linux, apt, Scripting bash, Git.}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Trabajo en equipo, propuesta por iniciativa propia de proyectos nuevos y comunicación fluida.}
      \end{cvitems}
    }
    
  \cventry
    {Prácticas de Ciclo Superior} % Job title
    {IKNX} % Organisation
    {Córdoba, España} % Location
    {Marzo 2019 - Junio 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Colaboración con un equipo de 5 personas para crear un sistema de domótica KNX de control de riego.}
        \item {Colaboración con un equipo de 2 personas para despliegue de seguridad de red con VLAN y VPN.}
        \item {\textbf{Technical Skills:} Networking TCP/IP, KNX y GNU/Linux.}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Trabajo en diferentes equipos, propiuesta por iniciativa propia de proyectos nuevos y comunicación fluida.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
