%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{University Projects}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {University de Granada} % Organisation
    {Sistema de información de TPV.} % Project
    {Granada, España} % Location
    {Noviembre 2021 - Diciembre 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of project
        \item {Creación de un sistema de información con frontend Tkinter escrito en Python, con MariaDB de Sistema Gestor de Bases de Datos.}
        \item {El Sistema Gestor de Base de datos contiene una programación PL/SQL de triggers y rutinas que aplican una lógica independiende de la lógica de la aplicación.}
        \item {La aplicación tiene la lógica de una tienda de ventas, su funcionalidad es de sistema TPV.}
        \item {\textbf{Technical Skills:} Python with Tkinter, MariaDB, PL/SQL.}
        \item {\textbf{Soft Skills:} Capacidad de presentar el proyecto, liderazgo, trabajo en equipo, pensamiento lógico.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\cventry
  {University de Granada} % Organisation
  {Automatización de despliegue de una granja web con balandeador NGINX.} % Project
  {Granada, España} % Location
  {Abril 2022 - Mayo 2022} % Date(s)
  {
    \begin{cvitems} % Description(s) of project
      \item {Investigación de un sistema que permita el despligeue atomático de 3 o más máquinas virtuales con capacidad de aprovisionamiento de NGINX.}
      \item {Investigación de aplicar plantillas para configuraciones en los diferentes sistemas virtualizados, además de la configuración del balanceador y sus servidores SQL.}
      \item {\textbf{Technical Skills:} Ansible, GNU/Linux, Vagrant, MariaDB, NGINX.}
      \item {\textbf{Soft Skills:} Capacidad de presentar el proyecto, liderazgo, trabajo en equipo, pensamiento lógico.}
    \end{cvitems}
  }


%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
